美國對中政策顧問余茂春 其母校從高考狀元榜鑿走咗佢個名

戇鳩，本來冇乜人知道佢乜水
而家全世界都上網 search 佢個名

落手前

曲線畀credit人

是撚旦啦人地柏克萊加州大學博士學位
會fucking care俾中學係狀元榜整走個名咩
你估人地識你永川中學定UC Berkeley呀

余茂春（Maochun Miles Yu，1962年8月8日－），美國海軍學院東亞和軍事史教授，美國國務院國務卿辦公室中國政策規劃首席顧問。

出身中國，親身經歷文革，深受美國國務卿蓬佩奧倚重的余茂春是特朗普政府對華政策戰略轉向的重要推手。過去三年來，余茂春一直是特朗普政府重塑美國對華政策的非常重要的幕僚，其中將中國重新定義為美國最重要的戰略對手就是出自他的建議。

極左翼的公眾號罵他是“漢奸”，胡錫進19日在一則視頻中稱，“美國制定的惡毒對華政策，據說很多是出自這名華裔”。他抨擊余茂春受到了網上一些極端聲音的誤導。

證明做對了

人地會唔會care你垃圾中學個狀元榜

調返轉你培養到個咁既人材出黎應該謝天地啦

共產黨復仇者聯盟

呢d叫唔叫掩耳盜鈴?

人地都唔care

咩年代咩玩呢種野

鑿走咗1979嘅狀元
偏偏大家只會記得 1979 狀元係余茂春

邊個係 1978 狀元？
轉頭就唔記得咗啦

係唔係用公仔面填番平？

補條新聞 Link

屌

呢d就係榮耀

“壯”元....有何足惜？

芝麻國內可能本身無人知
呢家全都知了

不如睇人地咩學歷先
洗care你中學

諗起香港高官比人revoke高等榮譽學位
豆腐国學人revoke人地中學狀元榜個名
人地上榜係人地本事咋，似香港班垃圾靠買靠送咩
咁把炮revoke埋魯迅所有文學榮譽啦反正依家興焚書坑儒，魯迅依啲壞知識分子要挖返出黎鞭屍

土共最撚鍾意搞埋晒呢D小動作自high

余茂春

依家先鑿會唔會遲d

本身冇人知
而家全世界都知

佢啲新聞都係早兩日先喺大陸流傳
正一 IE 嚟

證明唔係共諜唔係老解

共狗出盡奶力咬佢

出到黎做野,邊個會care 中學成績同榮譽

又唔怪得間中學
班小粉紅屌唔到係美國既人，就會屌係中國間中學

如果余茂春自己都主動表示同間中學脫離關係
可能支國又會變左一地心碎

弱智胡狗又出嚟講嘢

他抨擊余茂春受到了網上一些極端聲音的誤導。
小至黃屍，大至美國國師，都比網上極端新聞誤導洗腦。
美國國師比美國佬洗左腦

人地係美國總統旁邊 要靠睇網上言論黎做事?
CIA homeland security 各式各樣嘅spy report連你錫仔著乜野色底褲都知啦

同Soloman Yue係咪同一個家族
發現姓余既都係手足

哈利波特都有寫啦，恩不利居愈禁就愈多人睇哈利篇訪問

推光復香港 時代革命

點都要做下樣既

串過馬撚

原來係親身目睹共匪惡行嘅前輩

同 Solomon 一樣

同契爺所羅門一樣

掃把頭之前話佢冇料到喎，吓，乜原來係同唐佩奥同一層有辦工室

我真係無見過有美國人加入其他國家既政府反美國 反而中國人

掃把頭夠話所羅門係 AI 啦

反美嘅美國人大把
BLM 陣營入面都見唔少

不過大部份都冇乜腦
人哋政府部門收佢哋做乜

Soloman 姓 俞 呀

「我是愛中國 你是愛中共」

人地心諗你快撚d搣走
影撚衰哂

哈哈

支那仲唔出兵去拉鳩佢？

辛灝年

真理部

永動機

反制！堅決保留你嘅名銜直到永遠！

間支那中學想向黨表忠姐

十四億人咁多個叫余茂春
鬼知邊個先係果個余茂春
全部余茂春都去改名阿笨

違反國安法

傑出華人系列

欲蓋彌彰

美國總統指示外國勢力誤導極端網民
極端網民誤導余茂春
余茂春誤導國務卿
國務卿誤導總統
總統指示外國勢力誤導極端網民
。
。
。
。

但佢地始終都係美國人 唔會走黎加入老共

求其拎D英泥填平咪得, 咁辛苦自己要鑿

全世界都被胡錫進呢隻奶共狗撚左

全世界都知邊位係余茂春

點解下面冇名

公仔麵